package addon // import "github.com/konveyor/tackle2-hub/addon"


CONSTANTS

const (
	EnvSharedDir = settings.EnvSharedDir
	EnvCacheDir  = settings.EnvCacheDir
	EnvToken     = settings.EnvHubToken
	EnvTask      = settings.EnvTask
)
    Environment.


VARIABLES

var (
	Addon = adapter.Addon
	Log   = adapter.Log
)

TYPES

type Application = adapter.Application
    Handlers

type Archetype = adapter.Archetype

type Bucket = adapter.Bucket

type BucketContent = adapter.BucketContent

type Client = adapter.Client
    Client

type Conflict = adapter.Conflict

type File = adapter.File

type Generator = adapter.Generator

type Identity = adapter.Identity

type Manifest = adapter.Manifest

type NotFound = adapter.NotFound

type Param = adapter.Param

type Params = adapter.Params

type Path = adapter.Path

type Platform = adapter.Platform

type Proxy = adapter.Proxy

type ResetError = adapter.RestError
    Errors

type RuleSet = adapter.RuleSet

type Schema = adapter.Schema

type Setting = adapter.Setting

type Tag = adapter.Tag

type TagCategory = adapter.TagCategory

